被濫捕入大狗屋的手足 頂48小時啦

根本唔夠料，頂住48小時！

不過下次聰明Ｄ啦！